我愛你,派帽嘅前度

6年了。我對你點你唔係唔知,一開始到依加你想要乜有乜,有乜野我冇去滿足你。夠啦!我真係受夠啦, 呢6年你又比過我啲乜,永遠得我付出,你仲要比帽我。我冇唱衰你都算係咁啦。祝你下半生幸福!

因為你唔係做保險

6年